點解通常啲濕疹妹都比較大波？

圖？